林鄭 : 我辭職只會帶來不穩和混亂

【Now新聞台】正在瑞士的行政長官林鄭月娥接受多間外國傳媒專訪，指中央希望香港在一國兩制下成功，否認北京收緊對香港管治，又指辭職只會引來不穩定因素，自己有責任確保香港向前行。

行政長官林鄭月娥在瑞士出席世界經濟論壇年會，接受美國財經頻道CNBC專訪，她對評級機構穆迪下調香港信貸評級感到失望。

林鄭月娥指，監警會正調查警隊處理示威的情況，而警方至今處理多場示威，無人因警方的行動而死亡，反指世界各地都有暴亂，認為國際傳媒不合比例地報道香港情況。

至於她本人的去留，她認為辭職只會增加不穩定因素。

另外，林鄭月娥接受彭博社專訪指，中央並無收緊對香港的管治，認為外間指控失實，強調中央多次清楚表明希望香港在一國兩制、高度自治下取得成功；而國家主席習近平近期與她三次會面，都清楚表明這一點。

共匪講嘅嘢掉轉睇就係正確

過去嗰7個月好歌舞昇平？

是撚但喇
依家個矛頭去哂黑警到

講到支那習比你辭職咁
人地叫你賴屎眼都要賴啦屌你老母傀儡

對佢自己帶來不穩姐
佢一話辭我寫包單恆指同撤例一樣火箭

你老公係手足

林鄭月娥指，監警會正調查警隊處理示威的情況，而警方至今處理多場示威，無人因警方的行動而死亡，反指世界各地都有暴亂，認為國際傳媒不合比例地報道香港情況。

周梓樂同學呢
dllm

你唔試過又點知?

柒婆面皮厚
賴死唔肯走

咁樣......?

指中央並不希望香港在一國兩制下成功，認同北京收緊對香港管治，又指留任只會引來不穩定因素，自己有責任確保香港倒退

張建宗咪頂緊啦你存在0價值

講得呢句通常好快收皮

你唔辭職都已經夠混亂

好撚多藉口

佢依家好穩定咁帶黎混亂

算係架 ，一隻狗都冇死
運輸網絡第2日又用得
機場又冇事
個個都照行街 睇戲 食飯
亂？ 唔覺

林鄭月娥指，監警會正調查警隊處理示威的情況，而警方至今處理多場示威，無人因警方的行動而死亡，反指世界各地都有暴亂，認為國際傳媒不合比例地報道香港情況。

除非外國發生好大件事（例如美國911），自己地方緊係報多D自己地方新聞架啦，佢冇睇新聞幾耐？

鬼佬：？？？......

唔會 唔駛擔心

去武漢啦屌你老母

真, 個社會一樣運作到, 股市照升跌

不要臉的髒東西

有邊樣唔係

真係未撚見過咁撚厚面皮既人

係你想辭都辭唔撚到
之前又放錄音帶都唔比你辭
等死啦

外國人會點睇佢？
會唔會同我們睇委內瑞拉總統一樣

的確呀，冇佢香港人又會開始分化搶光環
而家一心抗敵咪幾好！

港獨之母

而家擲人落街好安定？

原來過去戈7個月一路都好和平

而家你做特首咪仲混亂

一日香港仲係呢個垃圾制度

陸續有黎

比林奠仲厚面皮既魔物睇怕形成中

你同鄧炳強即刻落地獄

你辭職就即刻天下太平

成班狗官D面皮夠填一個明日大嶼出來

辭咗職點滅共

佢辭職我真係驚D和理非以為MISSION COMPLETED

突發！聽日中學生集會要取消

柒婆就算死撚左應該都對所有野冇影響

講撚到自己無左就唔得

咁撚樣都講得出

要特登講冇人死做selling point
搶閘是非黑白調轉

咁睇得起自己
扯線公仔換邊個都一樣

賴死就賴死 恃住小學雞習撐 仆街冚家剷 佢老公 同 個仔有呢條閪婆做老婆 老母 實屬家門不幸

林鄭呢條仆街人渣 最好和佢絛契家佬習 及 PK Tang 3P落地獄

點只 陳彥霖 油塘命案

全部係特區黑警殺